超 級 巨 聲 魔 音 趙 展 彤、林 昇 湋 大 個 仔 大 個 女 ！

趙展彤：09年參加《巨聲1》時，經常被指態度囂張，對父母言行極為惡劣；加上年僅12歲已熱愛化災難妝容，衣著老積，令人咋舌。8年後，彤彤搖身一變，除咗識得善用color con遮蓋死魚三白眼，下巴仲離奇變尖，令一眾連登仔鼻血披面。

經典魔音作品：夢夢online主題曲《90後的宣言》

林昇湋：參加《巨聲2》時演唱張學友《餓狼傳說》成名，期間示範海豚音鳩叫，又擺出鳩Pose，令評判面露難色，十分難受。湋仔今日已入讀UST，從歧途走回正軌。

兩個都好樣左

正左咁多

尖到吉得死人

趙展彤睇落好似楊冪

兩個都變左好多

靚靚下巴仔

屌 乜咁多年前

乜料叫harddie

條仔個樣串柒柒咁好啱做金融

林生條眉乜事
不過入到ust係幾叻仔既

臭閪港女面

我屌

兩個都想入

原來已經過左咁耐
時間過得真快

有無ig

Hard die

真係好似d金融mk

係ig 打趙展彤就會搵到

有張好似楊冪

我都覺勁似楊冪

個細路唔差喎又

餓狼傳說成個大佬B咁既樣

林生都叫正正常常丫

第一張西裝相係囉
但第二張串柒柒咁真係頂唔順

森美轉身

扮下pose 者

整容

以前成班講話狗也不屌 既趙展彤依家睇完張相之後你地點屌唔屌

屌屌下俾佢下巴插死

留名睇個個話整容

我屌埋你個份

載住color con屌
除左即變死魚眼 狗也不屌

趙展彤 d牙應該有d問題

好型

原來已經咁多年

上咗電視咁就一世

咁型既
再照鏡望下自己
不了

多得個po，好彩既遲下好快就會有pr公司搵佢地拍一兩個廣告呀，出下show。最少都玩到兩個星期，條港女都咪話唔多謝你

娃娃看天下都番抄成個月

睇森美係餓狼gif 笑撚死

堅係唔差喎...8年咁大改變

森美笑到仆街個樣

條女咁重大陸味

屌定唔屌

林昇湋係咪剷青個時唔小心剷埋條眉

從歧途走回正軌

原來我已經咁老

林 昇 湋 好撚柒仲係

樓主on9
09年未有lihkg
趙點俾連登仔鬧呀

睇清楚先啦

女既大部分連登仔應該可以一戰
男既ust bba 醒目仔 又幾型 屈機

見到成班大學都未讀過
人工又得萬幾
係度恥笑人地UST BBA

何紫慧呢

有人恥笑佢讀邊科咩
你盲撚左定係咩都想屌一餐

女正左咁多

趙展彤有啲角度影到成個查小欣咁

一睇就知港女

林同學

人扮韓妹 佢扮韓妹
點解趙展彤扮到成個大陸偽韓咁
林昇湋就叻仔喇 不過個樣仲係有少少on9

名叫harddie + 讀ust bbq 霸氣盡失

只不過是正常分數而已....

個樣點變，都永遠擺脫唔到當年嘅染

林昇湋最尾張相個頭成碌鳩咁

趙展彤冇U讀？

Ust出品係差唔多

條女勁似果D偽韓支那整容雞

對三白眼去撚左邊？

女大真係十八變

佢個樣真係變咗好多
依家聽佢唱歌又幾順耳

哇 變左勁多

睇major，即使dse高分入都有d major好難入，因為要同其他入到ust嘅人爭

戴返眼鏡順眼好多

無讀啦
利申 佢朋友

個下巴

好似男人

agger

條女m字額

真係女大十八變

時間真係過得好快

張張相都唔同樣ge

睇片最實際，不了

一唔用美圖秀秀就同以前一樣咁柒

上年先有人係高登po過條女，笑條女7,依家ps晒，又重甲，學人偽韓,btw，個樣唔似佢，呢張先似

唱得幾好

趙展彤之前都有佢新聞啦
好似上左大陸參加個乜鬼好聲音

無人轉身

2個大個左都幾好

有冇片？

第一張

post埋人哋啲朋友出嚟做乜鳩

嘩頂唱得唔錯

一睇就就個趙展彤整過黎啦 點會變到咁

知

個樣又大陸feel...
仲搞到好似廿歲尾30歲咁

個男仔條眉點解短左咁多

有冇湋仔鳩叫張gif

整過容
但好似太重口
好老氣...明明咁後生

但樣衰

唱得幾好 但啲台風好7

笑到仲要轉圈
好想睇返

佢ig啲唱歌片ok

5:14開始有Rap

作曲填詞編曲都係佢

見過趙展彤做化妝品sales
仲剷一邊青

然後人氣又會開始高 係咪會咁樣

兩個都好柒 餓狼傳說仲要無咗半條眉

好尖

我諗左好耐harddie係咩意思

話佢可以一戰個d都唔知係咪盲
睇埋呢條片先啦

係整容呀屌你老母，你好撚勁呀

條女變撚曬樣

塊面大過沙律碗

唔知有冇人以前鐘意M娘,
見到趙展彤(大個)著白色衫嗰張, 個樣好似石川梨華

econ 係全個school最廢 1.幾 cga都入到

林昇湋成個羅冠聰咁既樣

econ soc not econ major wor

不嬲睇你想major果科既intro course咩grade，唔關gpa事
如果係ecof要高gpa先入到

唔識咪撚衝啦 soc唔撚係major呀

笑撚死 森美笑住轉圈果到睇親都頂唔順

econ soc= major econ都講得出
佢大個左都變到幾型啊

喂屌個餓狼傳說真係成隻金融狗咁
唔知點解見到呢類樣都覺得佢哋隻腳好撚臭

驗眼啦

一定削左骨 以前個下巴闊撚到

個男堂眉
搞搞佢好喎

我細個個下爬都好闊圓碌碌咁勁似老豆 但越大越似我舅父 塊面勁撚尖 d親戚一見到我就話我變哂樣 我會同佢地講 我整完容

留名等圖

顏射72小時

利申 同學

睇上面wrecking ball 趙展彤唱歌真係好咗 雖然好似有少少假 但個樣真係 好怪 男人樣咁
湋仔就真係好樣咗嘅 不過有啲mk

兩個都靚左 不過男仔條眉咩事咁短
但佢個餓娘傳說我係同學一定笑鳩佢

出晒水
好靚仔啊～

唔係吓嘛！
扁鼻 細眼 額窄

係個髪型幫到個樣

我識個UST BBA 係沙田做廣告
兩萬蚊都無 做咗十年

條女係p 圖定整容, 搞到咁 細個仲好
仔就真係重回正軌啦 我唔覺得mk,反而似俾人欺凌個堆

ust bba 收咁多人, 根本咩人都有, 搵好多一樣大有人在

男個個成個厹樣

成班笑鳩人個樣
仲要ust都俾人笑
唔知真係以為呢個個麥明詩又靚又劍橋grad
ust bba 都變左正常分
屌你計下dse個mean先啦正常

愛會像頭餓狼咀巴似極甜

成班唔熟ust d野既係到鳩up

你地唔屌， 我屌

給我狠狠的傷勢做留念

同個女仔同小學 好臭串

做乜鳩姐你，成個Post真係見唔到有人笑ust喎
使唔使咁玻璃心 成班唔知係咪ust既毒撚自卑心發作，痴撚線 無啦啦話人笑鳩ust
至於笑鳩佢個樣就預咗架啦呢度係連登

Ust bba 係al 時代
Ce 高分 al 炒 既垃圾入

衣家咩時代啊，仲AL

咪就係
講埋以前搵孔子上堂啊

唉到底連登仔成功到咩地步
我覺得佢兩個已經算係咁
女嘅唔理有冇整 呢個樣已經靚過好多女
要揾有錢人嫁應該都得
男嘅ust唔洗講
已經勁過好多人
咁都仲俾人笑柒
我真係

條女真人好樣衰 個老母又串柒柒
利申：以前住佢樓下

點解條女可以0童年影子

平行世界？

同意ust係ok
但係個女點都唔係靚過好多女呀嘛
佢喺自己中學入面都唔叫靚啦

仲要整埋容都柒

講左咁耐都無人放餓狼仔條link

首歌係咪玩野歌詞入面有句
學會飛天走地
係咪即係串90後係雞？

頭幾秒呢幾條MK妹依家點?

好撚似大陸妹

條仔幾正

趙展彤咁似亞視暗星既把聲

真心？我覺得靚過好多喇喎

老實個男個樣mk但學歷有ust都算屈機啦
老實講三大有幾多人靚仔得過佢？
佢都算最top 10%

Ust個名都屌打唔少人啦
呢度唔係個個kongu grad掛

森美自轉gif

咁都叫靚仔

正常囉

有無林昇湋ig?

睇左做超級巨胸

仆街樓主點解要幫econ soc賣廣告

其實林昇湋唱得唔錯
係把聲小學雞同柒啫

冇唱錯歌詞 唱得穩
有動作表演 又有小學雞海豚音做bonus
之不過衰把聲天生柒

如果學友係呢把聲
咪又係點唱都死
我可以肯定

記得當年有睇
應該係森美上一集吹捧到林昇湋唔知咩狼
搞到佢好天真信左咁 下集就唱餓狼傳說
點知森美條仆街係玩鳩人

啲評審個樣

有
咁你想表達啲咩？

兩個都正左

趙展彤同亞視暗星個樣一樣既喂

森美個轉身

top 30%應該有既

屌 ust班毒撚係咪真係咁玻璃心 ust學歷來講絕對係有水準唔差，但係你班柒頭醒下啦唔該，講撚到天之驕子咁樣，樓上之所以話學歷普通其實錯唔晒，睇吓你同咩人比架啫，你同返普通大學生比，其實ust bba真係冇咩咁大不了... 稍為話ust普通少少，成班玻璃心衝曬出嚟 又拎埋咩全港公開試平均分來講，你咁講大把asso仔dse分都高過全港公開試平均分添啦

個男最尾張相拎住枝咪
係咪表演餓狼

佢班莊員應該都猛咁抽佢水

大地人靚仔過佢，top 10% 真係笑死人

走轉hku都一堆高大型男靚仔過佢啦

哇屌 條女整得咁誇張

佢有聽評判講，真係有比心機讀書，依家學有所成，係咪應該出返黎再挑戰

睇完諗返起何紫慧

點解條女個下巴歪既？

講還講......

條女割雙眼皮

果時就覺得隻歌好柒

而家聽返覺得幾好聽

對比起而定果d 垃圾鳩童歌
呢首算係咁架啦

Agger
個人識落大部分讀bba既都以為自己天之驕子
講自己點有理想有發達大計出黎入硬big4乜乜柒柒
Ok無問題有理想係好事
但係我眼見好多都係持住UST grad個朵
日日9fing Hea 諗住出黎實有大公司請
但事實上商科黎講除左GBUS,QFIN呢兩科最神之外
Fresh grad salary黎講其他都唔算好outstanding
唔信你睇番career center, 除左GBUS,QFIN,FINA,ECOF 係過20K 其他全部都係16K-18K
有d人話 屌好撚閒姐 我一grad出黎入到big4/ibank 人工咪跳級上囉
有幾多人一出黎就入大公司？
Big4一年又收幾多人？
而且唔好忘記 仲有其他U同你爭

利申番 UST ENGINE 唔係眼紅BBA個朵
只係希望大家面對現實

大得咁快嘅

當年"指責"佢果班仆街去曬邊
上幾年有無份屌鳩拍蠔?

個鼻 個下巴

講真，女既唱功進步左，但個樣d相p得太勁重甲唔似佢。 呢條live 睇得清佢真人樣

上面話唔靚果d
老老實實我諗香港黎計, 算中上啦

唔知班巴打平時見開咩女
是咪個個都女神級

我覺得佢細個仲好
大個個妝好柒

英文rap
咁撚勁

有埋片先有真相
差咁撚遠

個背景睇到我好暈

條仔唔差囉

ust bba都有得劣鳩

睇左片未

講真讀到UST算係咁啦
想問下,咁UST邊科勁

痴撚線好樣衰 真係唔會想屌

香港人眼中local u 就係垃圾

唔會屌 +1

其實林昇湋真係幾勁
12歲對住香港觀眾咁樣唱
要幾大勇氣先做到
我12歲仲鳩下鳩下咋

男仔其實樣正常la，係執得好，個頭set得好姐
女仔真心，係好靚女woo我覺得

香港男仔真易呃

屌你時間過得好快

IG 果d 自拍片ok la
得罪講句素顏有幾多女靚

係咪我真心
ust有冇你地講到咁勁
利申ust grad乞緊食

Top 60%都未必得

真心想問點樣靚仔呢
眉柒 眼又細又單眼皮柒 鼻翼又闊又塔

呢個level我實屌
屌埋佢個frd都仲得

下巴又圓 五官係得個嘴正常小小

屌 討論間大學勁唔勁返校園台啦
喺娛樂台討論把撚咩
煩鳩住曬

巴打你平時屌開世界小姐?

睇得大學都ok 架啦
不過咁講, 如果唔係森美玩鳩佢, 佢都只係一個普通大學生

fing乜9 好kam

睇兩張相就話靚
話靚果啲睇左素顏同片未
而家啲人影相又重filter 又借角度 唔怪得咁多女神厹

有冇人覺得女嗰位好重亞視味

港女加mk仔

哇 呢張又幾靚

好似同亞視暗星撞左樣咁

ig 好多片

各花入各眼啦
巴打們平時屌開世界小姐, 梗係唔同講法

話雖如此, 掉佢去中大呀, UST 呀咁
我諗都有d 兵仔既

趙展彤真心得

咁既樣, 參加港姐,入韓團都係上級樣

另外個男仔就算數啦

邊忽似

D 科大仔好撚嬲

More

前兩日先有fd share返個男仔條餓狼片 笑到痴線
原來而家係同自己差唔多年紀

差咁遠

呢個post咁都上到e週刊個fb

右邊more 想屌

短髮